今時今日 大學學位係咪真係咁重要

自己讀緊八大包尾 真係包尾
覺得人地一見到間u都笑啦
我有時諗不如quit u去做嘢算
但我又冇技能冇資本

你無技能無父蔭就梗係重要

有好過冇
如果你唔肯定你而家quit係搵到大錢/ 好有工作前途
quit嚟做乜

緊係重要
讀大學可以比人電騙
讀大學可以搵萬幾$

開頭第一份工係
你無degree好多工都西走你

讀UGC LU真係同冇讀冇咩分別
連speed啲top up都好聽過LU

個門檻遲D去到master
degree當然緊要

職場入門票啊 無degree連基本門檻都無

大學學位係一張入場券
你有人脈有父幹就另計啦

能仁大學？

太多黃豆系囉大學生英文係勁d

不過好多工唔係單睇英文

我做地盤 見好多英文又識普通話又識

都係拎緊45蚊個鐘....佢地黃豆系

就覺得00後邊有前景

00後又叻過自己都咁灰

八大啊

平凡人都係讀書算啦

識人嶺南畢業呢家做左幾年野人工60k一個月
不過專業人士

咩科？

年輕有得讀就讀。
利申23學緊洗頭